好想娶女朋友

女朋友已經肯夾份供或者租樓
但係都係冇錢
香港窮人真係冇人權

廢柴，打多份工喇，你咁撚樣點養老婆

樓主月入幾多